袁爸爸燒山呢d正一吹水KOL

燒山唔洗講
亂9分析

袁爸爸吹水吹撚到
成9日吹TRUMP蠃
BIDEN,OBAMA同黑淫頓夫婦要坐監

鬼黎架嘛，同時事台班自稱黃絲一樣

叫左睇少d大紀元同大炮袁啦

竟然未block你條五毛？
多謝提醒！

起底勿回

班畢業生等做監犯啦，yeah

拉！
抺黑人都俾啲有說服力理據，唔好咁口號式鳩叫。

習大大吹水吹撚到
成9日吹Biden蠃
Trump,Pompeo同pence夫婦要坐監

袁爸爸好似呢輪潛咗水。

每晚都開直播喎

Biden同Obama就真係潛水

仲有條賀錦鯉柒頭婆

傻閪先聽佢兩個節目

袁爸爸郭大炮，兩個一定係中共隻鬼。收錢擾亂對家。

以連登共諜LIKLN #25558 為首呢班鬼行衰運十世都未夠還

LOL，其實儍閪係呢度係core group呀呀呀

二毛